柴犬同貴婦，邊隻易養？

柴犬

貴婦

金毛

諗左先飬

柴犬要識教
否則
貴婦好聰明
講易養點都係後者

你乞衣仔唔易養

大家請記住：
連登乞衣樓豬---EDO脆餅
(被追擊後第“4”個新名 ：胸毛男）

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔經典語錄:

"我：你食撚左飯未
你： 我食左屎啦 "

乞衣仔你上水未？

兩隻都唔好養

聽聞柴犬好難教 而且好惡
Poodle就容易教 係聰明啲嘅 但Poodle好痴身
你無咩時間陪佢 好易有分離焦慮症
其實咩狗都唔易養

其實都唔易養 要養狗就要負起責任 唔好覺得易養就決定養